［突發］深水埗有成班藍絲廢老圍住個跳閘手足

法國深水埗真係特別多廢老
佢勁大聲講終之搭地鐵就要拍卡 拍卡唔入閘就係違反法例 下次唔該跳閘手足比人即刻跑走啦

利申岩岩跳完玻璃欄
全民跳閘

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

屌 張圖成班食花生

隔住個mon都有陣藍屎味

講左幾多次跳完就要跑走

個班唔係食花生 係成班藍絲黎
完全唔知點幫手足

屌 咁個手足依加點

然後就咁走咗?

跳完要走，唔係就唔好跳

做乜鳩個個跳完都仲斯斯然咁行比班廢老撚架

已從多個途徑收到以下訊息， 捉跳閘可以獲得「好市民獎」：

「全民圍捕曱由行動」正式啟動啦🇭🇰

好啦！相信大家都見到最近我地好多有良知既真香港人開始自發性捉曱甴跳閘，成績都幾滿意！

等我簡單講解下捉曱甴的簡介：

1.當你見到曱甴係港鐵「跳閘」既時刻，細心觀察佢身邊有無其他曱甴，如果佢係隻落單曱甴的話，你可以行使「公民拘捕權」拘捕佢

2.港鐵現在已經與香港警察緊密合作緊，鐵路警區會全力支援熱心市民捉曱甴

3.當曱甴意圖逃跑的話，熱心市民可以用適當武力行使「公民拘捕權」拘捕曱甴，必要時可以攬住隻曱甴等待路人幫手報警，只要警察到場，請放心警察一定會對付曱甴

4.港鐵現在已經與香港警察緊密合作緊，由於CCTV與港鐵本身利益有關，所以警察與港鐵已承諾會把CCTV記錄記儲好來支援及幫助熱心市民行使「公民拘捕權」拘捕曱甴的過程

5.港鐵職員也會全力協助熱心市逮捕跳閘的曱甴，每個大堂與地鐵月台的客戶服務中心也的港鐵站助理也隨時支援熱心市民

6.根據港鐵附例14A. 沒有繳付車費
任何人不得在未付或拒付按照本附例可徵收的任何車費、附加費或其他款項情況下離開已付車費區域。
簡單黎講，隻曱甴跳閘入就唔可以離開！

7.當成功逮捕一隻曱甴後，警察與港鐵會登記埋你既資料，放心如他日成功起訴隻曱甴，你有機會獲頒「好市民獎」

保衞香港 人人有責
警察港鐵 熱心市民

係 我知我廢 對唔住

關於831，我地可以查d咩。

我頭先旺角有狗
我行咗去佢背面跳

走la 唔明

走左啦手足
戴黑超果個白衫係捉人果個
有3位好心人幫手攔9果個黑超叔路，話番佢搶野
但個手足仲慢走

唔好再宣傳跳閘，宣傳其他正經嘢啦

被人捉左都可以走
咪撚企定定

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

真係唔好同佢爭論一陣又call狗對自己無so
佢拍曬片都唔洗理佢
佢夠膽捉你就大大聲屌佢老母話佢想搶野跟手就快啲跑走

有人救就走快走快兩步啦

D廢藍真係唔撚識，公民拘捕權101條係要坐到12個月以上罪行先有，唔識就咪鬼9 up啦

今晚7點 IFC 美國國歌 曬支那冷!!!

跳黎做乜
係就組隊個個星期爆佢地機啦

唔識跑架嘛

廢老唔抵得自己要俾2蚊

點解仲未學識跑走

好多都仲係驚到俾人叫住就停

屌

佢地有得分咩

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

樓主唔不單止冇幫手 好 當你唔夠勇氣出聲

連行埋去影低啲人個樣同單野都唔敢

人地藍屍就組團捉我地

我地就自己友怕事走鬼咗

無得頂

仲有跳完閘就即刻快步 跑走啦

冇膽同藍屍嘈 又唔快跑走既不如唔好跳閘啦

乖乖地買綠卡或者罷搭黨鐵啦

跳閘係違反港鐵附例，而唔係違反基本法，同一時間，跳閘嘅刑罰只係罰款，冇得坐監，所以唔可以行使「公民拘捕令」，藍絲腦袋何在？

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

無手足被捉 已比義士救左
張圖入面全部藍閪

正確嚟講只有驚佢殺人先可以用

推
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱國歌式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 又比d 掌聲自己
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
十幾個國歌post Twitter 又全部國歌

新屋嶺義士呢？
Twitter 我search #sanukling （唔係#sunukling) 得少量post 咩事
大家可唔可以宣傳下新屋嶺義士被打強姦情況
引起國際關注
唔好比義士成為condom
唔好比佢地既血白流
新屋嶺系核彈 港版集中營
全世界今晚集中火力 tag #sanukling # Chinazi #xinjiang #policestate #warcrime

提提大家人權法唔系100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

真相在此

告返佢非法禁錮
跳嘅罰500，捉人嘅坐監
諗起都爽

非法禁錮就可以公民拘捕喇

有人捉即係跑啦，廢老邊夠快

拘捕你個拘捕

Jump and run

其實跳完閘就拿拿臨走啦，唔好再施施然咁行

只要付出時間 可以選擇路面交通

要受下教訓

有手足幫手，就真係快啲逃脫啦
唔係搞到手足比人影

跳閘而家捉到咁緊
好多手足跳完又傻更更咁唔識跑
好多手足跳完又傻更更咁唔識跑
好多手足跳完又傻更更咁唔識跑
比人截
唔該快d跑走 唔該快d跑走 唔該快d跑走
佢捉你 就要
避開佢 避開佢 避開佢

可以反用拘捕權

你收啦 廢人 手咩足 有你依啲手足真係喊三聲
完全唔撚幫拖

俾啲常識得唔得

反而佢捉住人嗰下已經可以告番佢

行過去幫佢俾500咪走得

推

正確

大返佢話佢跳閘，然後走人

真係有大把人信， 特別係可以攞 「好市民獎」！而家好多人出嚟積極捉跳閘

唔係唔跳得，但唔該巴打記熟自己權利同法例先

是否弱智,幫完你就好咋咋淋跑走啦
仲慢走,係咪想俾人捉返轉頭

做乜企定？直接跑走

明明以前跳閘係廢老專利

1對幾啊？

當大家仲驚緊行使公民拘捕權係要判刑事1年以上既罪行
藍絲已經進化到附例都公民拘捕你

好心你地蠢就唔好撚跳 次次跳完仲慢慢行 比人捉唔撚走 豬西咁

唔好傻啦...
佢地做咩都得，我哋做咩都唔會得，你覺得會告得入佢非法禁錮？

港鐵附例唔等於法例

拍卡唔入閘犯咩法？

push

咪撚咁聽話啦後生仔
跳完邊個叫都唔好擰轉個頭

跳完閘唔走搏咩？

痴L線

成班道友好得閒架

非法禁固喎

下次俾人圍，手足可唔可以即場買張飛俾佢（一手拍卡一手入飛，再拎張飛俾手足，再叫職員對下張飛）

對唔住我最近冇跳閘
淨係跟住人尾入/出

跑走
唔比你走就拍片話佢非法禁錮

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

坐巴士經過ssp一路見到狗 咩情況

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

其實點解會俾廢老捉到廢老屌你你咪跑走，廢老捉實你就一鳩野推柒開佢再跑走，我次次都一野跑走，未撚俾人捉過，係聽過有人係我後面屌鳩我，你追撚到我咪俾500囉屌你，我而家日日同黑警玩捉依因都未俾人拉，會俾你班foodpanda同廢老捉到

好野

對準政權 遍地開花

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦